第時我成為香港總統 一定會立法令大家可以合法私了睇緊戲拎電話出黎既人

屌以為收收埋埋係個袋睇就影響唔到人？
其實大半個院都見到勁撚光 屌你老母！！！

只有死毒撚先會想搵法律合法化自己違法達義行為。
又要驚又想做嬲咪郁手打人囉上咩連登同人講話咩要立法嚟宣洩憤怒

真男人郁完手 怕咩俾人困你36個鐘同賠錢啫 想打就打 點解要違背自己心願

係咪加埋ATM自動刀片 玩部機超過兩分鐘自動閘手